特朗普稱有免疫力 被Twitter貼警告標籤

美國總統特朗普在社交網站Twitter貼文，聲稱自己對新型冠狀病毒具有免疫力，被Twitter 加上警告標籤。

特朗普在帖文中說，獲白宮醫生完全確定，意味自己不會再感染新型冠狀病毒，亦不會傳染他人。不過，帖文被加上警告標籤，指違反規定，散播有關新型冠狀病毒的誤導和潛在有害資訊，被限制轉發。

特朗普早前接受《霍士新聞》訪問時說，他體內已經不帶有新型冠狀病毒，沒有傳播風險，而且可能已有免疫力。

他說，通過最高標準的檢測，情況很好。檢測結果顯示，他可以重新出席競選活動，對其他人不會帶來風險。

白宮醫生早前表示，特朗普接受檢測，顯示他已不具傳染性，但未有說明他是否呈陰性。

特朗普計劃周一前往主要搖擺州佛羅里達州拉票，周二和周三前往賓夕法尼亞州和艾奧瓦州出席競選集會。

大膽

Mainstream media
恐懼撚同左膠表示Trump中招一定係真
Trump好番就係fake news
比大眾知咁易好番？邊到仲有人信武肺嘅強大威力仲點玩極權政府

李飛飛

含侵力含到雪雪聲有免疫力？

除左口罩先啦

點解要除
本身流感高峰期都係建議人戴口罩
當然只有高風險人士會戴

白宮群組有幾多個好返

免疫同好返係兩回事喎

忙緊係Reddit 屌侵侵

兒登仔又冇票都費鳩事睬你

你以為全世界都圍繞香港人轉呀？

兒登仔點會明

嗰隻狗嚟

係啊 香港玩開無病徵帶菌者家嘛